pokemon lets’go

我買隻game嚟玩果時唔記得買pokemon ball
可唔可以再買番？

個波跟死game卡

有舖頭單賣 ball 架嘛

早幾日見利寶散買波390左右 參考下

姐係可以買番？

緊係得啦

好 唔該曬你地 冇左你地 我都唔知點算

唔該曬呀 幾驚冇得買番

凈係買個波有冇夢夢送?

有

我本身都唔知有夢夢送 睇番先知有
但係唔知淨買有冇得送

買夢夢送波

唔該曬 依加食完飯即刻落去買番

小心啲黑店拎咗隻夢夢出黎賣
因為球入面嘅夢夢得一隻
拎咗出黎就無 記得check

點check

係佢面前入 睇清個盒有冇比人開